### TODO:

1. ~~Добавить favorites для зарегистрированных пользователей (хранить в базе)~~

2. ~~Доделать наполнение подвала~~

3. Добавить пагинацию
   
4. Оживить баннер на главной странице

5. ~~Добавить показ статуса букета на карточке (на кнопке писать, что уже добавлен в корзину и сколько штук)~~
 
6. Сделать генерацию отдельной страницы с подробностями о букете при нажатии на карточку
   
7. Добавить управление пользователями в админке (del-edit)
   
8. Если будет время - переделать сортировку (добавить возможность множественного выбора параметров для отбора букетов)
   
9. Анимашки тут и там
   
10. Дизайн в целом доработать.
    
11. Возможно в самую последнюю очередь - реализовать интерфейс для службы доставки - они меняют статус заказа
    
12. По приколу сделать приложение для Android 